55蚊有1手匯豐，依個位溝定走定唔理？

心急人問

1手就算撚數啦

都係錢，2雞既野，夠食好多餐

止蝕轉tsla好過啦

比我好過啦

訓身溝落去

一日唔派息 都冇運行

屌...先兩手....走咗佢玩幾日美股返晒來啦

放啦

留比個孫算啦，有閒錢搵過隻好過

拎去地鐵站派好過啦 仲溝

1手 (me too so9sad, same price), anyway
1手就算撚數啦

唔係話派返咩

斬倉吧施主

抵吊價溝貨

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

等收歸國有啦

賣晒佢all in 匯豐熊
喺邊跌低就喺邊起返身

訓身入多一手溝，正股驚閪咩，係咪呀？

而家溝定廿蚊先溝，你自己諗啦

一手留為記念俾d孫睇下自己有幾on9

走啦 垃圾無前途

持有兩手

下世小心D